\chapter{Opgaver}

Igennem min praktik periode har jeg haft primært fokus på at lede et lille team til at lave et endless runner spil. Den første par uger stod på rigtig meget design og ideer hvilket var ganske interessant at gøre sammen med et team. Det var også sjovt hvordan jeg kunne snakke meget om spildesign da det er noget jeg er meget interesseret i, samt også at tage højde for forskellige ting som var vigtigt ved at designe et spil som er værd for en stor målgruppe at spille.

Spillet er blevet udviklet som en del af en markeds kampagne for tøjfirmaet Marcus. Dette har også givet en del udfordring og nytænkning fra min side af til at tænke i nye baner med hvordan man kan markedsfører et firma igennem et spil.

Jeg har yderligere i omtrent 2 uger arbejdet med at udvikle en video wall til 360 video til et oplevelse rum. Mens jeg nød dette og syntes det var rigtig udfordrende var det også meget svært da det skulle laves med cross platform support i bagtankerne, og derfor valgte jeg at bruge C++ og FFMPEG sammen med SDL. Jeg fik lavet en smule, men dekodning af lyd gik ikke super godt og processen på programmet var langsomt og på trods af at jeg nød at arbejde med det og fandt det udfordringer og lærerigt kom jeg tilbage på at arbejde med spillet.
